邊度會有keroro模型呢

搵左好多地方都冇，有冇巴絲知邊度有

英明應該有
唔記得係dororo定keroro

翻版深水埗大把正版唔知

咁就緊係搵正版

不過有可能係佢地啲機器人

我有
但砌左要唔要佢

去下d模型舖搵下應該有

有隻kururu

同問

屋企有晒5隻，不過砌晒

我收工回去 check 下先再上圖